{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65025&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인진펜션"
    },
    "text": "韓国民俗村の車両23分の距離にある一戸建て韓屋ペンションです。周辺には韓国民俗村があり、車で24分でエバーランドに行けます。また、龍仁農村テーマパークは車で38分かかります。基準人数超過時、人員追加金は現場決済にしなければならず、入室は5時からで、退室は2時まで可能です。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。ピックアップサービスは提供されていません。客室の中には暖炉が設置されており、利用時の追加料金は現場で決済しなければなりません。卓球場もありますが、状況によっては利用できないことがあります。バーベキュー施設は炭とグリルを利用しなければならず、人数によって価格が変わります。最大人数超過時は入室できませんし、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、 ペットは 客室に 出入りできません。写真は実際と異なる場合がありますし、利用施設の紛失と毀損は利用者の責任です。火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される可能性があり、繁忙期の間、一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "韓国民俗村の車両23分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には韓国民俗村やエバーランドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時からで、チェックアウトは2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室には暖炉がありますか？",
            "answer": "はい、客室には暖炉が設置されています。利用時の追加料金は現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。ただし、炭とグリルをご利用いただく必要があります。また、人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊施設に入れることはできません。"
        },
        {
            "question": "写真は実際の宿泊施設と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際の宿泊施設と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質は使用することができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情によって料金が変更されることがあります。繁忙期の間、一部の客室の料金が変動するかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 568
    }
}